自學左唱歌兩年 唱成咁

唔好吊住喉嚨唱啦，唔洗可以壓輕把聲，放膽唱出黎

唔明

用丹田唱歌呀 你依家就好似俾人鏈住個春袋唱歌咁
有啲位甩埋beat

你係咪夜晚係屋企錄㗎，聽上去係你特燈壓細把聲，咁一黎會浪費好多力難唱好多，二黎聽上去會好飄。

放鬆用翻平時講嘢個volume再唱下啦

平時講野咁唱 我唔知點解咩歌都唱唔到

唱多啲音階，令自己耳仔熟悉翻自己聲音個range啦

係咪即係唱果陣小小谷實個肚

見識過就算，向第個興趣發展啦

聽你把聲都知你一定無女

丹田都未識用 究竟樓主呢兩年係學咗啲咩

單田版